入機場就入硬，但入到要諗一諗

要記得琴日可以令機場停飛，係因為太多人之餘
仲因爲離境大堂塞爆左！

唔係單單坐係接機大堂

push

721 811

721
811

全世界1300入機場！

條八婆今朝仲出黎記招
612 721 811
大家唔可以忘記！
要繼續行動！

催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

推

811

。

721

夠人就要上departure hall

唔好意思阻阻大家

[緊急分析]法！不！責！眾！

Going

夠多人 就要計劃移動喇喂
企/坐得耐 會攰

推

下面果 層無 位太迫
咪上去 透下 氣坐下
大6狗都周街坐la

721811

上層重要過下層

大家落車記得先參觀上層

入機場交通費好貴

移動去邊？

要救人 個個反圍住Popo 加強意識 !
救得一個得一個!!

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!

-721 元朗恐襲 荃灣 北角
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑鄉勾結
-黑化律政司
光復香港 時代革命

今日下午1點到達機場前可帶些自備糧水，八點左右接完機後可開始返家，天文台說現時空氣污染懸浮粒子比較重，各區市面街道欄杆上和地鐵站內也可能附有過期催淚煙的山埃殘留，所以出街時請帶上口罩和手套。

機場見！

請保持危機感
唔好再打飛機
思考如何反制
勿再自視過高
脫離同溫層
打輿論戰，最忌低估敵人。

世界警察及消防大賽

今屆由8月9-18日在成都舉行，現時每天都有參賽完的健兒乘機返港，所以我們去機場夾道歡迎香港警察健兒凱旋歸港吧 👏😄，請留意成都飛來的班機 😉

唔好再坐接機大堂

多人唔夠位先逼到過去

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

送機呀

佢叫旅客走，我地就跟住走；佢叫旅客返來，我地就跟住返來，睇下佢敢唔敢開槍。關鍵字係「塞」。這就是為 be water 喇

尋日連登狗流言散水狗害唔夠人？真係想有前線俾人打？爆眼食蛋俾人拉你負責？

但係宜家小人到接機個行都未滿

係 要夠人先上

Push

「對準目標」離境大堂先係春袋中既春袋

人呢??

早就講要政府跪低就要搞departure，不過俾人話係鬼。

［緊急］唔駛用衝嘅！一連三日機場和你飛和理非新玩法！

早就講了，不過俾人話係鬼。

［緊急］唔駛用衝嘅！一連三日機場和你飛和理非新玩法！

［緊急］唔駛用衝嘅！一連三日機場和你飛和理非新玩法！

RTHK記者怒問：
而家個社會去到荒亂嘅局面
點解會令到市民咁驚嘅原因，
係因為警察公然插贜嫁禍
行刑式嘅手段、無底線的執法

仲有你將自己的政治誤判
諉過於人，死不認錯

你聽到新聞官點喝止香港電台記者？

叫佢唔好打斷行政長官發言

強調行政長官係仍想訴諸權威

畀崇尚權威嘅藍絲聽 覺得我哋冇禮貌不尊重規矩

權威？其實冇人民認可嘅權威只係威權

記者要逆權，一定一定一定要
打斷所有高官政治宣傳式發言及回應
揭露佢哋偽善 欺騙香港人真面目

重點係接機大堂！！！

接你老母機 送機啊屌

打漏咗...同埋離境大堂

買左機票既朋友 唔好掛住睇連登miss左班機

我係機場留守巴打 我哋會贏！機場係無敵嘅一張牌！

612 721 811推!!推!!推!!推!!

每日癱瘓機場8小時

推！

Pish

入機場接機！

召喚全世界去塞機場！
人夠多自然塞到離境！

東涌轉s 1啦

以後係咪一出催淚彈，就直接去機場？

Formula:
多人入
入機場塞爆
接機位爆
無位企企上去
飛唔到

仲有係入去既車場都塞爆左, 有朋友話晌機場塞一塞起碼兩個鐘